我相信義士被捕只會令運動更激進

下次激進到點，冇人會知到

除非到老解入城，否則一切只會愈演愈烈

但係，當老解入城
恆指樓價要跌幾多？
外資要撤幾多？
整體局勢會差幾多？

到時香港變廢港
係我呢種小市民定班有權有勢嘅傷啲？
隨時，對手都變隊友

我冇野講

我無野講

焦土
我要搵律師
我冇嘢講

詳見54運動

推啊

到底建制派可唔可以正其名，就睇你老解

更加嬲係 選擇性執法

問題係冇野可以制約到佢地

係

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

而家要煲大用啲濕9罪拉人，仲要有個得14歲呢單
要整理、翻譯、send去外國傳媒、人道組織!!!!
連細路都郁引發既noise永遠都係最大

人道組織真係幫到嘅
612黑警度都煮死左啦
對人地唔好抱咁大信心
自己香港，真係要自己先救到

nth

我冇嘢講

咁當然，只係要多方面施壓加大本地行動既效果

我要搵律師

推

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖

我冇底線

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

8chan

警犬根本係呢次運動民眾力量最大助攻
如果一開始就hea企hea行就唔會搞撚到咁多人出來
之後唔會畀人起底 唔會有咁多仇警 唔搞鳩d示威者外國傳媒都唔會理咁多
成件事根本可以置身事外 甚至利用翻來重建民望
香港警察真係好撚蠢 部署失當 高層失職
冇道德底線唔緊要 最緊要嘅智商都冇埋 奴性仲要特別高
根本反送中神助攻

但係 我都唔想自己友會受傷同付咩代價

我諗林鄭真係比班毅進仔激撚死
「我叫你驅散示威者 比議員入去開會
你走去射示威者 仲要射埋記者 人地叫住話係記者黎 唔好開槍 你仲繼續開槍
又一手扯人落地圍嘔 連盾都用埋黎打人」

班犬同犬眷放自己上網曬命，
唔想俾人cap 圖當初就 set privacy 啦
又要曬命又冒唔起起底既 risk
文盲揸搶真係好撚恐怖

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

老解入城如非必要都唔會出
香港根本好大利益係度
無論對於國企、進出口商定係貪官本身都好大

再者
一屠城，習總既一帶一路、大灣區就係咁先
根本無可能會出，所以全力應付警犬啦

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

只係想表達，老解 真係靠嚇
心理上 拆左對家一張大牌先

我覺得林鄭係始作湧者

開槍應該有林鄭批准
但射d咩人應該唔係佢話事啦
點估到會比人影低哂毅進者開槍射d冇任何攻擊行為的人
如果唔係毅進仔咁癲 都唔會有今日的局面
而家根本已經唔係逃犯條例的問題
而係警隊的問題

咁樣落去只會令香港人更團結

其實係架，你玩撚死義士，佢出到黎除左繼續攪政治/抗爭之外都無得選擇。你輕判都可能令到義士心淡唔再攪，你重判到人一無所有，人地仲有咩好怕呢

你睇之鋒坐完之後都唔同晒

召喚文宣

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

我無野講 但你既思路正確